如果的世界

如果的世界
正式登場喇
Yeah

屌你老母好撚煩呀

yeah yeah yeah

完全煩膠到倒自己米